覺唔覺新鴻基商場呢兩日似乎表現得合理

727元朗：Yoho 1,2 維持開放，冷氣長開兼勁強，夜晚11點行去 Yoho 1 猶如人間樂土，廁所照供應，至少係人類可以用到嘅級別

728中上環：IFC商場保安部代表行向天橋黑警防線前講：麻煩話返比你指揮官聽，我地唔歡迎你入商場。

利申：在場見到，然後班黑警又想叫佢鎖返門，班保安都無理佢，後黎班黑警先 block 住條橋。

IFC一黎洗底
二黎IFC根本無示威者

見過鬼個個怕黑，新城市事件前車可鑑

IFC唔止名店 仲有IFC1 IFC2
被圍大獲好多 港交 銀行 上市公司 律師樓 乜都有

所以？
俾機會佢再出賣多我地一獲？

我就唔會啦。

之前總商會出memo

統戰左

IFC係由國際金融中心管業有限公司管理

IFC有無prove

想洗底？

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

ifc大量名店
外資寫字樓

IFC同NTP同Lv.咩？
邊可以咁比較

搞IFC? 香港總商會即時命令肥聰過去俾佢哋輪屎眼都似

荃灣廣場所有出入口多左狗 cam, 尤其天橋入口

到時個名堂叫國際金融中心衝突

ifc=國際金融中心=香港

洗乜春底，只係講下咋喎

你被班狗撚2次 你仲會信佢地 當shk on9?

都話商家都會比狗搞柒自己個場你估經過NTP一役仲會自爆啦

IFC係SHK咩?

IFC係四叔+SHK+龜鐵

人地做生意嘅, 真係邊有咁蠢想自己個場俾人搞? 你估佢地唔驚商戶叫減租同拉閘走人跟住租金下調影響市值嫁?
NTP俾黑警/MTR整鋪杰嘅, 之後YOHO同IFC都學精左啦~ 之後如果其他路線經過, 我估都會做足防預措施啦~

有冇IFC保安挑機黑警片段?

佢都係想做生意

Ifc 呀
International Finance Centre
佢夠膽放垃圾入黎 佢死撚硬呀

新城市就唔同呢 蟻民既安全 點及得上國際金融中心呀

Ifc 商戶退租 邊個賠

唔洗洗底
SHK

agger

唔會敢搞ifc，入面班高層真係同你死過。 用錢扔死你個隻

唔想變新城市2.0 啫

20% SHK

IFC 佢地唔會放入

一陣係IFC大亂戰
第2日股價一定大跌

我再說。6.12 係IFC保安叫狗入去趕人的
所以，懲罰好重要，無新城市無今日

有錢佬話事

洗底咋

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

搞IFC後果唔係俾人拆左Service counter咁簡單
你上面班大粒野分分鐘收你香港政府皮
一個chain reaction
你班散仔擔唔擔當得起？

見到新城市單野仲唔知死咩

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

漏左南昌站v walk
啱啱新開架

IFC 唔係恆基四叔既咩?

警察先係暴亂之源

如果係咁
都係恆基話事啦

沙田人及其他義士的功勞

建制商會跳晒船啦
仲唔企過黎咩

所以咪要 keep 住俾壓力呢啲商場
唔好以為出賣香港人係無代價

IFC上面有幾多ibank 隔離就港交所，點會比狗入去搞亂 班狗都唔敢啦 聽日開唔到市點算

新城市一役俾人屌到飛天

咪睇到SHK想洗底，所有嘢都係睇個錢字

萬屌成材

洗鬼同佢洗底咩
驚班狗搞著ifc同四季班達官貴人咋

你以為班癲狗真係唔敢???前線果班癲狗會諗到咁遠咩

根本新城市同IFC係兩個級數 唔同應對手法係好正常
前者係地區地標 後者係香港地標 中環核心
客源 租戶都係兩個層次 IFC出事大獲好撚多
而且IFC恆基都有份 唔好俾SHK咁易洗到底

陣間d狗係ifc走火，國際金融中心附送tear gas味

其實係新城市班人on9
唔使新鴻基
現場班坐房既人 都可以落到判斷 比唔比黑警入 自己攞黎

本份嚟 唔抵讚

入過ifc做野 佢地保安部級數同啲商場仔根本無得比

8.4 會唔會經東港城

唔俾佢地入ifc只係因為ifc太多上流人士會出入
並唔係想保護示威者

IFC關SHK 閪事咩,恆基打骰架

俾你地貼到新城市咁仲得了嘅

見好就收

人地都叫擺明立場

你再搞佢啫係迫佢企返對家嗰邊

到時捉人嗰時啲保安開門迎接警犬入去咬人就仆街

係撚 yoho連路線都唔比人知

即係新城巿條輔警撚樣自把自為

明顯想淡化沙田件事
商家佬都係向錢看
商場 地產俾人搞始終都係蝕

洗底好難wor

想大家全沽佢d股票

見好就收
人地唔放狗入黎係商業考慮
佢咪試下開門囉on9
睇佢點同租戶交代

係啊，SHK同你玩焦土啊 on9

2019仲聽到見好就收

有無人去vwalk慶祝佢開幕

唔知新鴻基喺元朗收地係唔係都係搵白衫人幫手呢

唔係話要判新鴻kai死刑，
但要知道一鋪清袋易，重建互信難，
至少唔係一朝一夕，一兩件事就可以

ifc一入係商會發脾氣
唔係為市民
元朗yoho係有盤賣
怕俾定位賣唔出
沙田果場商場可叫咪
屌走d黑警但無做
新鴻基洗唔白加啦
新鴻基點收新界地？
警鄉黑一定好熟架

我就最L記仇嘅

又講fake news

ifc 唔係幾間地產佬合資架咩

一句講晒，你租貴，俾人搞到做唔到生意，d商戶實屌死d癲狗，跟住唔續，之後地產商gg

新城市搞完果壇野，之後俾人搞到星期六日蘋果附近開唔到鋪

Yoho最少跌廿萬，其他唔講了

IFC個場全部非富則貴
點會放班癲狗入黎整臭個場

Ifc一定唔比搞

所以話要攬炒就可以去ifc商場戰

咁好？可以收政府皮

我估ifc想保住自己先唔比班警察入去
一個香港地標入面有無數間名店 樓上有無數間office 樓下有機鐵站
佢地唔驚一比警察入就成嗰場亂晒咩 我覺得為咗保護自己先會咁

佢嗰個位一入就係四季
之前肖建華都係住四季
應該唔少大人物響嗰度

你地唔好入黎呀
（出面等好喇）

咁你搞佢做乜尻

其實都係想佢企係我地依邊啫

家下佢都擺到明撐我地

你仲要搞佢 究竟係為左啲乜

我睇唔透

係ifc太重要唔可以搞衰個名炸 香港其中一個地標黎 有咩事大老細都狽唔起

之前新城市之後嚇到新鴻基星期日唔賣樓
你話佢驚唔驚

Ifc上面幾多hq 同元朗沙田d商場根本冇得比較

做野要有目的

唔係為搞而搞

佢地分幾條Team睇場。
IFC據聞係獨立一條team睇。

想洗底，不過都好事來，新城市嚇到大家唔敢隨便引清兵入關

比人屌到怕左

ifc 社會上流嘅地方
邊似得新城市呢啲做街坊嘅商場

元朗Yoho擺明係吸取左新城市嘅教訓, 而IFC本身立場就不嬲都好硬下, 入便個個大客, 大到連政府都唔敢隨便得罪, 而IFC保安部門管理層好多都係警察出身, 好清楚個game點玩, 班警察都知靠嚇呢招玩唔過, 所以只可以係門口罰企....

新城市根本就係新城市高層自己亂嚟

IFC咁多間公司管理 放差佬入去有咩事真係有排講故仔

人地唔係企你呢邊，唔係撐你
牛皮燈籠，屌極都唔明，唉

應該要多謝沙田友日日去屌鳩新城巿

令其他商場都怕怕日日有人示威+圍詢問處